# Задание 1 #
* Скачать MS Access базу КЛАДР, преобразовать её для хранения в реляционной базе данных MySQL. Получим список домов на улицах Воронежа.
* Найти в интернете список базовых станций сотового оператора. В нем обязательно должна содержаться информация о LAC, CELL вышки и LAT, LONG (широта и долгота).
* Обогатить список домов координатами, используя Яндекс или Google геокодирование.
* Составить соответствие
БАЗОВАЯ СТАНЦИЯ, ДОМ, РАССТОЯНИЕ , где расстояние от БС до дома не превышает 1500 м.
* Сгруппировать это соответствие по базовой станции - найти количество домов в области действия каждой базовой станции.
* Визуализировать п. 4, нанеся на карту базовые станции и показав их область действия. 

## Важное условие ##
---
**Во время написания всей функциональности вы можете использовать что угодно  
 и в каком угодно виде, однако (!) в конечном итоге у вас должен получиться набор  
 повторно воспроизводимых скриптов для**

* выгрузки из КЛАДРа
* преобразования - обогащения - группировки
* визуализации

### Но это в конечном итоге, пока что задание - сделать хотя бы одноразовую выгрузку. ###